## Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

setTimeout выполняет переданную в него функцию через определенный промежуток времени один раз.
setInterval выполняет функцию много раз с определенным интервалом.

## Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

если передать нулевую задержку, сначала сработает весь синхронный код а потом этот таймаут с нулевой задержкой.

## Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

потому что если не убрать интервал он продолжит выполняться. 